(等咗半日) 究竟支那反制反咗去邊?

屌那星, 又話反制又盛, 等咗半日鳩毛都冇條!

怕未

亮劍都講咗成年

路透呢單新聞係 5月8號出的. 內容係講上週日中國發電報大改之前既協議, 所以週二特朗普就決定今個週五加關稅.

不過電報內容仲求證緊.....

反包皮咋

反爛咗個制啦

old news fake鳩人

又唔算既, 不過係位師兄調轉左先後次序姐

把口到

有冇巴打知道反制成點？

寧王⋯⋯

可能已經唔聲唔聲咁反左擊了，只不過支那豬早洩